出撚完溝女應該點點點啲post未？

每次見到依啲post就好撚想笑
咩溝女應該咩心態、技巧、乜乜柒柒
都on撚9
就係因為你地成日諗埋依啲無謂野
晒撚曬啲時間唔去upgrade自己先搞到無女

仲有果啲搞大龍鳳溝女班撚屌
就算俾你晒撚曬啲時間心機去搞大龍鳳溝到條女
例如 DIY,接放學,隨傳隨到
到最後你一散左就乜都唔係
因為你做嘅野凈係for溝一條女
而唔係for一群女

聽我講
學多啲野，做多啲運動，好好管理自己嘅時間
大撚把女埋身啦

你係靚仔既屌你老味你彈波子都溝到女啦

彈波子

果班匿係屋企諗埋晒D on9野既傻仔
不如諗下點樣執好自己個外表
唔需要多，正正常常就夠

agger 成班傻仔係度討論

其實溝女有咩技巧呀

外貌同第一印象已經決定你成數有幾多

再黎就係有無加底 有錢既自然得心應手

識製造少少浪漫就搞掂

出面班傻仔應該係中學雞

sorry囉

我打機識女朋友 毒撚一個 識講野開話題就得
唔洗話咩唔講粗口唔打機 最緊要係比個女仔覺得你係好人唔害佢就得

升中四了

推一推
救救大家

但有d人溝女果陣真係會做好多over既野 呢d就算管理好自己都學唔到

利申：試過 衰過之後改善左好多 而家都努力upgrade下自己

黃藥師

真係當d女戇鳩

最on9係佢地自己